末日博士：別買比特幣 它像在受操縱賭場裏賭錢

外國傳媒報道，曾準確預測2008年金融海嘯、有「末日博士」之稱的紐約大學經濟學教授魯比尼近日批評，虛擬貨幣「一哥」比特幣價格受嚴重操縱，投資比特幣等同在一個受操縱的賭場裏賭博，呼籲投資者應遠離。

他說：「大量抱有FOMO(驚死買唔切)情緒的白癡散戶再次投資比特幣，機構或散戶在投資組合中放入加密貨幣，就像他們在2017年底所做的那樣，當時比特幣從10,000美元漲至19,000美元，但在2019年跌至3,000美元，唯一的贏家是那些操縱市場的『鯨魚』，它們把自己的比特幣拋售給那些白癡散戶，導致比特幣暴跌85%。」

魯比尼認為，與股票、債券、房地產等能產生收入的資產相比，比特幣毫無內在價值，且加密貨幣交易所也充斥可疑的交易行為。

咁開short囉

夾到你上10萬

末日博士收得皮未

佢唔係覺得股市係無人操控下麻

呢條友all in put既話
可能輸到破產

有冇睇CME有幾多futures OI?
d單係institutionals架傻西
岩岩又有50b既family office fund想玩喇

其實香港有冇高質crypto youtuber
或者加密貨幣勁人

想了解crypto
上網搵資料, yt多數台灣大陸國語片
或者外國英文片
有冇介紹呢

火xx, 幣少....呢啲就免喇!

全世界貨幣都受央行操縱嫁啦

得罪講句，香港youtuber就算勁都唔會剪咩深度嘅介紹片啦，因為根本觀眾接受唔到，介紹下產品賺下referral就算數，想深入了解一定要自己睇多啲外國source。

無人叫你3000放㗎喎
擺多幾年未又升返萬幾

有人肯收就有價值架啦
陳皮都有交易所
公仔波鞋名畫都可以升值

條友想入貨姐

駐香港既英文channel就有
我幾年前開始留意crypto時都係睇佢

股市都有得控制啦
賺左你咪走囉 去賭場賭贏又要追 輸哂又話人控制 無得咁嘅

末日博士究竟有幾多個？
之前睇果個好似性麥

btc確實有啲危險性，佢係第一代虛擬貨幣所以最多人認識，以當時嚟講個idea好革命性，但後來出現更多更功能性強嘅幣，一但btc嘅市值被呢啲後代嘅幣追過，就會所有人一齊捨棄btc追新幣，到時btc就會萬劫不復

靚燈

我call bitcoin 10k call到上19k，一跌我實開大put

當時設計btc時冇考慮到嘅問題隨住時間開始浮現出嚟，當愈來愈多人意識到呢啲問題嘅時候就會開始將btc甩手，所以btc最危險唔係在於佢有冇內在價值，而係在於人們對佢嘅信任有可能會一下子消失

操控唔緊要
最緊要有上有落
咪搵低位入囉
有d仙股炒完一轉大戶就走 咪仲冇仇報

crypto小編好似都係flyasia r referal個班黎

已經被定性為digital gold, 唔講功能性